[人權民主法案] 政治白痴求教

唔好意思各位巴打, 請問其實法案有咩內容? 對香港未來會有咩實際幫助? 包唔包2020年真雙普選?

我google左見到重點係制裁高官, 但好多高官都係英藉, 咁點制裁? 關於政策又會有咩行動?

例如強制公開市民被殺事實
禁止警隊用人群管制工具
制裁警隊, 拉佢地上海牙
限制警隊行動細節
禁止中共裝燈柱
禁用rfid身份證
禁止五毛網軍, 白色恐怖
禁推23條
管制新移民
保護廣東話, 之類..?

我知應該ff over左, 又1999, 但都想麻煩巴絲們敎下我, 唔該

自推

簽個名唔該

我理解既係、簡單d講，如果大陸班仆街仲想利用香港國際地位走資使黑錢偷技術輸入等等繼續吸光香港著數之類，點都要被逼係美國佬推既人權法案框架裡面運行，如果情況無改變，依然被大陸控制住、做唔到最後手段就係將香港等同大陸一樣看待，收番優惠地區待遇，達成大陸、香港、攬炒目的！

[url]

依篇ok，不過照返岩岩gphone，梁繼平佢地講返，Rubio會增加或者修訂一d野，可能有d野會同最後版本唔同

好! 唔該晒

即係如果人權法案鎮唔住中共就有理由void左香港關係法?

我個人當然唔希望只係做到咁既程度、希望只係表面上美國佬收服中共既第一波，最希望係聯同兄弟國英國佬、收回香港主權、派兵係香港